【港交所冧機】李小加：系統有bug致休市

昨日港交所（0388）交易系統不穩，釀成首次衍生產品盤中收市。港交所行政總裁李小加表示，昨日故障原因為系統軟件出現缺陷（bug），現時連結已正常，所有產品已可交易。但由於現時使用舊版軟件，因此有少部分功能暫時無法使用，但不會影響市場交易。他補充指出，昨日網站不穩是由於受到DDos攻擊，但該攻擊與系統bug無關。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

等到20年後先出現既bug

我d錢無bug架

成見事好鬼

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

7/9機場更新 求求大家

警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

借運借勢借蟲

讓領導先走